狗狗好慘

事咁的,我嫲嫲原本有隻狗...
我嫲嫲最近有㬾病唔可以養得狗...
我爸爸一向已經有腎病要洗㬾,都唔可以養狗...
有冇巴絲辦法幫小弟?

有遺傳跡象

你都好慘
就黎有腎病

有苦自己知 但是狗狗真喺無辜

我唔怕 求下我幫我諗下有咩辦法

無知一問，點解唔得既？

腎病病人抵抗力差,容易受細菌感染

咩狗黎？
大定細

貴婦狗
細

送俾人養？